塞翁失馬,焉知非福。武漢肺炎，焉知非禍。

一件事情是福是禍，往往不是表象可以判定。話武漢肺炎係美國傳黎，企圖強責任推得一乾二淨;扮到受害者咁，搏世界同情，爭取世界輿論;隱瞞國內疫情，話已經受到控制，對比國外政府處理得好好，突顯社會主義優越性;攬炒全球，等中國班低端人口睇到覺得自己雖然無曬錢，但起碼全靠黨，仲有條賤命，轉移國內不滿。睇起上黎，宜家個勢暫時去左共產黨個邊。不過.....

雖然依d咁啲做法短期有利，長期睇黎，負面影響仲大。推曬責任落美國度，比外國人睇到共產黨有幾無恥，原本左膠都話唔好講武漢肺炎，屬於歧視，以後睇到大陸話武漢肺炎源頭係美國，唔知會有咩感受。
話中國疫情受控，結果引曬係外國的中國人返去，加速疫情傳播，復工復產又有機會引起第二道爆發。
攬炒全球，等你班支那仔復曬工，都無訂單。
當支共政府講左咁多大話，比一個一個篤穿，係國內信用度跌到零，民心盡失。

希望我講中啦

諗得太美好

懶人包
事緣龍門冰室整左個app叫做 瓏龍van，
龍門老闆話想打低gogovan所以先搞呢樣野，
之後個app出現左，
有手足（片主）發現瓏龍van嘅條款細則入面嘅郵政地址
係同GOGOVAN一模一樣

龍門仲唔係同gogovan有關係？？

瓏瓏VAN就係食人血